就嚟去大阪，會吾會被當埋支人被歧視

一係就快D封埋香港人吾俾人，而家搞到我都吾知去吾好？

都係，但又乜都俾晒錢，所以我寧願佢吾俾香港人入，一了百了

唔會，因為隨離得香港，強國人

隔

吾你老母

唔會，大阪得支那同香港人

日本唔會啦
日本仔好傻好天真

封你老母

大把支人
日本仔得網上把口 無乜實際岐視支人
淨係關心支人有無消費架咋 放心

G持封埋香港

大阪你歧視返日本人都得